====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De leur côté , les chercheurs ont tendance à se replier sur leurs disciplines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

